20歲 後 whatsapp group

個group就已經有一年架啦
自問自己想識多D人,多D出黎玩下,玩下BOARD GAME既
就試下填下以下張form啦

推

一齊妹下妹下

多謝你提醒我 原來自己已經過左20

我個標題 寫得唔清楚咩?

邊個蛋散留負皮 我祝你爛春袋